訓唔著/_\

最近跩左好多
成日不睡覺
又不交功課
係咪遲來的反叛期

夜啦 訓啦